我唔係屈機男 入～

點解你成日比人串兩句就敗走
貼入息又輸 中文又唔識
係咩比勇氣你生存咁耐

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

Btw

你想我回你邊個post？